屌柒你7仔思樂冰次次可樂都紅燈

強烈要求2格味都改做可樂

次次唔係冇杯就係紅燈